你地養緊咩狗仔？

其實想順便睇下啲狗狗圖

我想養beagle呀 有冇巴絲養緊

今日見到隻bb
勁得意 成身都好滑

雪橇😍😍

呢隻係過左身既妹豬

而家暫養緊呢隻

我好撚鐘意beagle. 不過香港環境好難養，要有好多空間同時間陪佢玩，但佢地真係好得意

男人老狗

我

兩隻柴犬女

思狗同醬狗

之前公園見人放呢隻，好醒目

惡魔託世之馬蓮萊 x 2

肥妹 我都岩岩養左隻女女 好鬼曵 有無tg可以交流下

我都搵梗柴柴呀，你果2隻乖唔乖豬呀

貴婦 佢真係懶到成個貴婦咁

可以呀 tg :Tristan9999

巴打點解你隻狗狗無淚痕😩 我戈兩隻狗狗都係白色 但個淚痕好深

戇狗仔

巴/絲打屋企幾大? 出街見到呢種狗都好想撚下佢地，可惜我是毒撚。

屋企好細咋，400 呎内，所以每日帶佢地出街2次放電

我係絲，鍾意大狗

好撚正啊 大唔大食
利申 養緊狼狗